［籃波撚]2018 本地聯賽 甲一甲二 討論區

有無人有睇開本地波 就黎籃總盃甲一甲二大混戰 今年有d新睇頭

南華個陣無點變 朱亮換Duncan打小球 唔知仲會唔會咁屈

永倫阿Ga番左去 又入左Bear 有d睇頭 唔知Tyler 今季keep到幾多？不過都係老將居多，玩到幾多年呢永倫

東方艾利諾今年打甲一原本以為有人可以屌打Tyler 但似乎佢ABL狀態麻麻？但無左班尼斯又無埋阿Ga個底實俾人強姦，一開始搞職業個勢咁勁，但年年都係唔上唔落，有無人睇好

遊協都好似有d睇頭，個外援Eric 好似好屈咁，又有得分王艾榮，睇黎好有機上前四

滿貫就前福建底加一堆新埋班仲有個Bryant Austin，唔知個chemistry 會點，好似又無邊一兩個特別stand out咁，睇黎都係陪跑份子

仲有個3隊都無乜特別，福建個底好似幾打得，但其他人又一般，飛鷹年年呢個陣都係浮浮沉沉，南青又無乜點補強隨時等降班

甲二就真係唔太熟，太少Information 又無乜數據睇，有無巴打有睇開，見到邊隊邊個特別sharp 咁

歡迎一齊討論 香港呢兩年應該多左唔少人睇本地波

話玩具撚個d唔該出番去 呢度無你既事

Push

無人睇籃球？

依幾年都有睇開本地籃球
下季最大亮點想睇鄭錦興打東方

終於有人回 個時佢點解轉會？

傷左大半季，之後同佢解約

滿貫個陣屈播，年青又有，經驗又有，係底可能會比人屈

有老有嫩就叫屈 ?

發夢聽到人講話東方某高層唔鍾意佢

年青個幾個好似麻麻地，未係top tier

雖然唔知內情，但東方俾人感覺都係無咩人情味個種

外援計austin 屌打喎

咁職業球隊嘛，睇你點睇囉
你遲啲睇吓遊協個陣有咩東方舊將就明

Austin唔勁，勁嘅就唔洗做人球啦

[本地籃球] 2018年香港男子甲一組聯賽籃總盃及港籃世盃外討論區 (2)

本身咪有

鄭錦興
黃律堯？

哈哈 無留意到

冇人情味同內部有問題應該係真
同埋佢覺得阿興年紀大，冇潛力，佢搵人replace到咁未唔續佢囉
好似阿ga咁，上季abl+本地賽主力都唔留低
但兆榮呢d有潛力既我就覺得佢依家要18-19球季abl先打得返，東方都會全力留佢

我淨係知阿興話要去爭標球隊
但最尾去左遊協我笑左出聲

香港籃球不值一提

甲二係漢友架啦今年

遊協隻新鬼貌似好勁

好似打過d-league